落完雨最有殺傷力嘅生物走晒嚟

講緊嘅係曱甴呀屌你老母
我諗幾勇猛幾有士氣嘅人就算有槍有成身防護裝備都好
見到呢種生物都會餚一餚底
何況呢種身物任何窿窿罅罅都爬得入
如果我比呢種生物大規模爬上身我諗我會成個人崩潰
會唔會有義士唔怕呢種生物
可唔可以幫手捉呢種物種然後用適當方法處理佢哋

捉左佢聽日去放生
佢哋屬於野外架, 有老鼠都要捉
殺左就唔好啦